LOL mobile好好玩，一定要大力支持

好正

理得佢中唔中資，監唔監控

等咗咁耐一定要玩

唔好屌住，玩咗先講啦

記得要用埋網易嘅uu加速器download嚟玩

中資一條龍服務

多謝樓豬提醒
唔講唔知佢就黎出手機game
番左工之後無時間打rank
依家終於有得玩番
有無事前預約link
一齊玩

我係中國人

我係中國人呀hi

幾時出 一定玩 理撚得佢咩資咩資

唔係就嚟，係已經出咗

快d下載uu加速器

Hi你，我唔係香港人，我係中國人呀hi

66666

現已公測

唔好再問幾時有得玩

成班垃圾都唔知係咪中國人，連lol有得玩都唔知

咩係uu加速器阿

中國好波！

Ios有咩？

百度一下你就知道

ios玩咩姐，我地中國人用華為玩

你又岩

LOL手機版推出瘋狂慶祝區

但認真講係有的，日韓星馬出咗

聽日先有

點解咁多負皮

中國人就應該支持騰訊嘅大作

Apple都支持

香港app store連pre order都冇，垃圾到一個點

連中國台灣省同胞都用uu加速器玩

我地中國香港人用都冇問題

推上去等所以中國香港人都玩

riot game 響美國請左二千幾個人
為左保住美國就業市場
我會含淚支持

無知一問唔係比加拿大公司收購左咩

騰訊幾年前100%收購咗

Okok咁我諗諗先。。。

支持

樓主請回應

想我回應咩？

唔駛理佢
大家都係同一陣線
都想幫侵侵保就業

等我carry你條柒頭啦

come on

收到 等我入去打到班垃圾del game

唉,好絕望
咁多外國人玩支那game
我地香港人完全阻止唔到

係中國人就要玩

各位大佬 Ios曰本要29號？

曰頭仲寫28號 e架又改29號

邊個叫你唔用華為？

信唔信我改咗11月29吖嗱？

玩緊android日服
改名個度用返自己個英文名(peter, david, tony個D)，竟然冇重複
開心使用中

收皮啦垃圾，我係中國人啊

邊道有得玩

日本app store有啦

打完個名就load唔撚到==

應該要Vpn先得

無啦啦又得了